假如將一級玩家

個vr用落寵物小精靈到

一定會好玩的

親身感受做小智嘅樂趣

係open world地圖行 可以同人對打 可以鳩行道館嘅次序

定期改時代改道館 舉行呢個聯盟冠軍賽

乜撚野叫一級玩家？

有港譯唔叫叫台譯係咩意思

挑戰者一號

鳩行道館冇所謂
但係你冇徽章 佢唔會同你打

樓主邊到人氏
定係bt黎睇 唔知港譯係乜

台灣人又唔通話你知

我講次序呀

台灣人

台灣人就講神奇寶貝啦
on撚9